有沒人都好鍾意飲鮮奶？可唔可以代替水呢？

起初我都運動之後飲一杯，解解渴。但我開始好似中毒一樣瘋狂飲。
宜家我得閒就飲一杯，甚至每日飲奶多過水。一日飲大半支大支裝的鮮奶係平常事。

有沒人同我一樣係鮮奶的狂熱愛好者？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

人奶

媽媽話我細個嗰陣已經每餐over 8oz

點會簡直解渴神器，做完運動飲一杯超級爽

你會肥到扑街
利申鍾意飲

呢到既奶係30蚊港紙 4 L 但無人會咁樣飲 因為太唔健康

Me日日高強度運動，完全唔怕

飲開咩牌子

真奶定假奶
好多人假奶當真牛奶

十字牌覺得最香醇係佢

當然係純牛奶

鍾意飲但有乳糖過敏

鈣質過多因住腎者之石

我 飲牛奶當水

奶好燥熱
會爆瘡/令發炎情況加劇

糖同鈣會唔會過高？

香港個啲係牛奶 飲品 雖然朝朝都飲 但其實都好唔健康...

你講得都幾啱...我濕疹好似嚴重咗

痴線 我諗起有個舊同學奶當水飲
一兩年肥左3倍

個口一定好臭

i love meiji

好易生暗瘡

我想轉飲杏仁奶 但貴牛奶10幾蚊